现在算命的招数是越来越多啦~哈哈

八宫二度勇敢之命 【诗曰】浮图矗立出重宵拾级行来步步高但到半途须努力要登颠顶莫辞劳 【妻宫】婚姻不可配大，恐有刑伤。最好小配二岁，自然可偕白头。帮夫之福亦有，离祖随夫出门，自然格外吉利。待等年交五十，正可收帆回乡，而且鱼水相得，苦乐同甘，可羡患难同年。 【财运】正财平平，偏财尚足。初限交进，处境不利，幸而作事勇敢，尚称平顺。喜欢交友，财源难积。四旬左右，福入佳境，作事顺遂，大可置业。 【子息】早得儿郎，命中不能长留，最好先花后果，自然百事可消，但子女不多，将来送老归山，至多两子传宗，帮夫之缘亦有，弟兄和睦之聚。 【禄位】诗书之缘虽有，功名亦不甚高，如愿出门经商，须走南北两方，自有贵人扶助，衣食奔走自谋，为人勇练能干，寿有花甲可望。 谁明白那个妻宫是个神马意思?意思是我要去吃个小嫩草?!!!